吊拿星 清明連住星期六日

加埋星期六日放三日假

陳老師條八婆俾咗7樣功課

話咩下年就呈分試要做多啲

咁能多功課系米想收買人命 仲要去拜山喎

好彩有媽咪幫我手做😂😂

有冇小學巴絲同我一樣🤙🏻

小妹有兵仔幫我做

仆街無啦啦又要返一日工先再放

返六日唔撚易

六日

咁廢㗎你

仲要媽咪做功課

即情叫媽咪打電話去同miss講話唔交就得

可5可以教下小妹點收兵

同d毒撚say個hi就得
佢哋會中意你架啦
到時點鳩佢地做野

上年9月一開始到而家得6日AL忍撚到我死